【非緊急】被捕之後嘅小小感想

真係好多謝你地

請唔好見星火收皮就停止捐錢，而家好多濫捕，手足應該好需要錢去比律師費

係入面見到律師，仲會主動關心你同屋企人，個人真係會安心好多